英超第一乾淨原來有足總加持

難得睇一場You never walk again，踢傷哂人地三個得一張黃牌，失敬失敬

你邊隻眼睇到個三個係踢傷

屌你踢傷費明奴點計

啲獌真係好on9 淨係得拉舒福一個係畀軒達臣拍咗一吓就傷鳩咗
其他3個都係自己拉傷

柒頭自己傷架傻鳩

我地曼聯話係就係啦

咁連狗特點俾利踢傷

最衰艾利臣

條戇鳩仔自己傳波拗柴架傻閪
自己睇慢鏡啦

條傻閪自己跑跑下咬柴呀冇眼仲點做導盲犬呀你

念力打傷

自己啲人玻璃又賴 好撚肉酸 講出唀好唔好意思

掂下都傷

有無睇埋換出嗰3個俾邊個踢傷

你盲架

種過你個奧脫福塊爛鬼草皮啦

一單還一單啦，自己柒完又講第樣，上面有講過連狗？

咁連狗點傷架？

受傷=比人踢

真係比人踢個兩個冇傷到

呢隻要人道毀滅
留係到無用

首回合舊患

柒乜鳩
你老友夠話連加特俾利整傷啦

F9自己傷就睇得出，自己d人自己傷就睇唔出

樓主用開屎眼睇野，大家屌得細力d

自己拉傷又話人踢傷你
屌你 用獌鏡睇波係唔同

mata唔係自己拉親嘅咩

費明奴就屌人盲

究竟可以幾雙重標準

報應！傳波都可以整親自己

如果拉傷福特傷埋係咪會打少個

咪撚駁啦你班友 屌你老尾 我地曼聯會唔識波？

連登有冇出盲人版？

你究竟柒撚完未姐

靴利拉撞落matip到自己傷又屈猁狗茅
lin單刀射唔入踩落ab隻手到傷埋又係猁狗錯

你老母夠話你係生滋狗啦

無改錯名

唔夠講就講老母

收皮啦玻璃獌狗

屌佢老母真係戇鳩架

邊撚到有犯規啊
條友未好返就比人派落場
最錯係蘇帥喎

剩係知你隻死剩種係爆閘狗

今時今日既獌狗真係好撚肉酸呀

念力呀

果3件都話係比人整傷
咁費明奴都係比人整傷啦

獌聯球員咁貴咁高質素邊有可能會自己扭傷

真

痢狗d神秘力量太恐怖

佢哋係連登開post係咁燈

仲去認真覆費明奴係自己整傷個d 係咪諗野咁簡單